# La bienvenance à tous

Bienvenance dans ce répo !

Il va servir de compendium à la formation DEVOPS. Il sera updaté **régulièrement** (lol).

Si vous avez une question, n'hésitez pas a me joindre sur Teams.

Amusez-vous bien !
